車痢一家親

以後係咪車痢一家親喇？
話晒到幫你殺退一次曼城，黎緊真係睇痢既造化

爭果一分 下場曼聯魔性回歸輸返啦

到時開post話獌鏝一家親

痢迷未醒？

曼聯打爭氣波唔會輸的

下場曼市光榮喇

車狗輸就多痢2分了

樓主戇鳩 完

死鏝狗企開d啦
為咗幫助利物浦重奪英超冠軍,我曼願意下星期輸俾皇者利
曼利互含聯盟

下星期對獌贏波都傷返幾個
撚過到快車咩

米單單打打

冇=.=

我地車路士不嬲都控制成個英超

曼城會有100分全靠我地主客都唔出簡迪
車路士全靠我地炒魔DADDY請干DADDY
李城奪冠我靠我地尾幾場了結熱刺
...
跣腳唔講啦

事實嚟